點解情人節一定係男仔預備俾個女仔？

久而久之好似變得奉旨咁，情人節好似準備生日咁，如臨大敵

冇架～都係約定俗成
好似鑽石唔值錢都咁貴一樣

我睇話情人節係女比男 3月14先係男回禮
依加變咗2月14係男比

咁班女人都會出去百佳買啲朱古力，溶撚咗佢再雪凍佢，扮係自己整嘅。

14/3，好似當無件事咁

鑽石都係炭組成咋嘛

女仔有得唔滿意，咁男仔有無得唔滿意？

香港: 每月14都係男比女

無計
要屌閪

人地外國係對等同相向

一齊左咁多年都冇比過

有，同吞熔岩一樣，你有一次機會。

所以我覺得香港情人節文化真係cls

因為你想屌西囉

年年都被女方有機會食住個男，真心on9

搞到好似女尊男卑咁，不過為搵食無計

肯整咪好囉，仲想點？
好過乜都唔做唔送，坐定定等你服侍佢

唔明點解成日有人講咩2月14係女送禮 明明呢個只係日本習慣only 除非你話你係日本人啦
其他地方正常都係情人節男女互相慶祝

但實際上香港情人節好似要男安排到好浪漫咁，安排得唔好就發脾氣，但條女咩都唔使整都ok。公平咩？

D女 concept 錯晒，當自己係被服侍個個，整少少朱古力好似講到幾重要咁

大把女整粒朱古力寫張卡，其他乜柒都男方準備晒
不過講到尾為左屌西，唔到你唔準備

而家啲男仔鍾意做狗嘛 睇吓睇廣告全撚部都係條女兇鳩條仔 然後條仔仲要比人扯耳仔 跪地求饒 唔西你已經比面你仲收禮物

你條女係咁？
我一直都係互送 今年我仲叫佢唔洗送 平時都送左好多了

巴打唔好唸到全香港啲女都係咁
我身邊好多frd都係互相比大家驚喜
唔好一支竹打一條船plz